有無人知點可以識到日本男友？

除左去日本

日本城

首先，我女朋友係日本人。

我哋拍拖到而家都幾開心，講到談婚論嫁嘅地步

我知道佢以前都有幾個男朋友

我係一個好傳統嘅大男人。當然，我以前都拍過拖，但係分手嘅原因都係接受唔到佢嘅過去

到而家，我同呢個日本妹拍拖好幸福，但係有人看來不住咁樣睇佢嘅手機。

佢同以前嘅男朋友，兩年前嘅訊息，講到話愛對方一生一世，有講到永遠都會一齊，睇完之後，我個心真係好唔舒服。

我有同我女朋友講，佢話我唔好擔心咁多，我依家鍾意你咪得囉。其他人唔會再咁樣囉，但係你依家擁有我。

但係每當夜闌人靜嘅時候，我都會覺得。我用緊嘅都係二手貨。佢以前對其他人嘅山盟海誓，我好怕將來我都會係一樣，

我哋而家都算幸福，但係我心入邊真係好唔舒服，佢好唔介意咁嘅講佢以前嘅男朋友，甚至係性愛嘅歷史。

當然佢哋好讚我，話我係咁多個同佢搞嘢嘅人入邊最勁果一個，最享受嘅一個。但係我又好怕佢只不過係氹我開心。

各位施，絲打巴打們，到底我應該點樣釋放自己手固執嘅情緒，釋放我女朋友以前過去。

有人話我，你溝日本妹真係好犀利。但係家家有本難念的經。我內心入面嘅大男人同埋佔有慾，同埋果種執着。令到我有陣時真係好唏噓。

求大家抒發我嘅心情，我應該點樣先至可以忘記佢嘅過去。努力面前兩個人嘅將來？

skout試過識過住香港/ 喺香港做嘢嘅日本男仔，不過超少
hipenpal種類比較多，識咩人撞彩，不過啲人正經過skout
MIXI識local多，又多community，不過要有日本電話先註冊到

舊嘢嚟架喎

咩啊 佢岩岩打架

不過前提係你要識日文
就算嚟港澳做嘢識講英文嘅人一隻手指數得晒